成班支那狗 mon 住連登尋日個北上 post，證明我地成功左

尋日呢個熱門 post

睇黎深圳好怕無人返大陸

五毛既精神領袖老毛講過：
「如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。
如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，
那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

佢地越係恥笑，越證明香港人唔北上，對大陸影響有幾大

要不是我們返大陸購物，大陸早就完蛋了

要不是我們返大陸購物，大陸早就完蛋了

不是我們返大陸購物，大陸早就完蛋了

支持大陸同蚫留深圳消費 一蚊都唔好益香港

我哋以後唔上支那，你哋以後唔落嚟香港，得唔得先

我地香港可以沒中國，但中國是不能沒香港，因香港重要過他們

吠青們,買個連登ac上黎吠下先啦
cap圖對我地零傷害

無ac上黎違法爬牆睇連登
cap幾張圖就反支那畜生圍欄入面圍爐打飛機
支那狗除咗精神愛國腦內高潮仲識乜撚野

深圳一線既商場仲香港衰過香港三線商場
牛屎國既yoho mall 都屌打曬大陸一線商場

要不是我們光顧你們中国, 中国人早就在吃土啦

深圳no1

佢吹乜都得架啦 強國出名死要面
我淨係知我d港女fd俾我嚇到唔敢過關
相信唔係個別例子

Yoho Mall 真心宇宙第一，新鴻基巔峰之作，仲靚過尖沙咀、銅鑼灣既高級商場

深圳最靚係萬象天地、壹方城、深圳灣萬象城，靚在香港無類似既室外步行街，但室內設計感俾 Yoho Mall 屌打

小弟每次去元朗，都覺得好震撼

反而同系屯門站 V City 頹頹地

btw 新鴻基不了

大陸狗我屌晒你地老母夠薑咪放我上微博大陸垃圾狗

師兄你仲撐迪麗熱巴

不是我們返大陸開廠，大陸早就完蛋了

支那女人係連登仔既雞

上得去飲臭閪屎水、食病死豬瘟肉果啲咪又係班落黎香港呃綜援既腥移民居多，繼續飲大頭奶粉啦唔好落黎香港啦

我屌。我完全冇留意個名。依家改先

迪麗熱巴好似係新疆人？

支持新疆人自主建國！！

迪麗熱巴帶領一眾新疆人民起義！！

又唔好咁講，新移民都有好多做勇武上前線，梁天琦直情大陸出世啦

反之，唔少本土港女，成日北上打卡

利申：正宗本土毒L，香港出世，老一輩喺文革期間落黎

你應該改名「迪麗熱巴支持新疆獨立」

如果有 mon post 狗放上微博，迪麗熱巴好快會俾大陸封殺

吠青